政府今次真係想低調處理第四波

長沙灣某政府部門有幫辦中招

第二日就要人返工

平時一定好敏感，停返一兩星期先

just a flu

唔爆點推黑心出行?

小事喇 唔好搞大佢
我要番工

明顯係要推安心出殯

Just a flu

兒登恐懼撚

政府嫌唔夠多，要擴大疫情

信政府唔怕
中武肺唔怕

信政府

黑警？

No

都冇停課 幾時到打工仔
加上個風向係特定群姐爆發
返工啦柒頭

Canteen照開

中招果層都無停工，好野

邊層？開名啦

講得幫辦都係果層啦
有房果個

開名啦柒頭
鬼鬼祟祟咁不如咪撚開post啦你老母

係咪水務署呀

咁叫鬼鼠？
保障下自己

係

痴線到朝早消毒完叫人下午返工

支持啦 唔大爆發 d藍絲唔命都冇 唔會悔改

真係痴線

有無驚撚到要遮住中共兩個字
你老細個名好得人驚咩

公務員群組, 聽到都興奮

做咩都7

欲蓋彌彰

偷聽到好似係司機中

信侵just a flu

Come on man

依幅圖好低質，藍絲味濃到仆街，連中共個共字都要遮埋，露撚哂底啦。

我就係要呢d
最好繼續低調，拖到下個月聖誕消費檔期前，先黎個大爆發

個時入境中左都冇啦

緊密接觸者得幾日wfh
係我就直接番工啦 最好去晒咁多個幫辦間房
得閒就飲下水

唔撚係掛，咁on9
就算唔使成棟wfh,有感染者果層都應該wfh先啦

政府唔係想低調係想大爆發之後監控

中央教，仲洗問

屌你 又唔係得一層有幫辦

似啦，健康馬

香港人，攬炒！

為大陸開關做準備，到時候爆到都唔知係本土定外地無源頭就啱

中共都要遮 食屎啦五毛 你就恐懼撚喇

【Now新聞台】水務署、房屋署和海關都有員工確診。
水務署北港濾水廠化驗室，一名工程化驗室技術員確診。她的工作不涉及食水處理，事件對食水安全沒有影響，她最近一次上班為上周二。
房屋署確診的是一名園藝參事，於何文田房委會總部第一座六樓工作，該樓層並不對公眾開放，最近一次上班日期為上周五。
而海關一名外判男保安確診，於海關總部大樓工作，主要負責保安後勤，最近一次當值為上周六。他每天當值前有量體溫，體溫一直正常，於工作時有佩戴外科口罩，相關部門已為確診者辦工地方消毒。

因為有房，老細覺得無問題

唔係呢個

點解中共要打碼

五毛恐懼撚

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。

邊個？

政府批公務員成日wfh
但糧就照出
中曬武肺都冇人可憐
樓主夠疆咪同林奠反映
上連登開post有柒用
係咪想搞亂政府
報左國安先

On99, 去廁所同去pantry點計

上次政府office 有人中都係停一日消毒之嘛

幫佢推高調啦咁
大大力讚佢低調得好

停工停課又屌 放寬處理又屌 想點

又有理由要強制安心出行

笑撚死人，十足啲死太監連自己主子個名都唔夠膽叫要避忌

終於唔係用個冷字

吓 上一波已經係咁啦
DH都有人中
同一個OFFICE 果日都有人返工啦
都係第2日LUNCH先叫人嚟清潔
停都冇停過

仲唔封gym room睇等大爆發

有無諗過政府就係想爆之後名正言順推港康碼

低調處理

安心出行

嬲能到

繼續大爆發

係低調處理定係驚爆得唔夠勁

太監係咁上下

錯，連登仔咩都無， 老豆做保安，老母執垃圾，自己靠政府一個月果三四千，從不怕攬炒。

某個地方 有紀律部隊學員中招

but it’s kong flu

唔止一單：RVD咪有個老舞群組接觸者，琴晚攞完口水驗今日照翻工有線出咗樣

都係「長沙灣」呀

唔想人提起「全民檢測」之後都有一波

九龍區 保養

佢無諗過香港大爆會野返佢偉大嘅強國？

幫辦去了建興？

根本政府都睇撚穿左隻毒無料到

唔大鑊啲點樣可以全民強制拎你DNA呀

大事化小，小事化無

點樣中左但第二日要番

7月都係咁啦，政府部門有人確診就求其抹兩抹就繼續開工
而家聶德權做局長，好難再搞wfh啦

林奠想通關呀

唔會WFH啦，全部公務員強推健康碼。
但邊境照亂柒咁放人入黎

政府點會驚疫情爆

佢帶頭話之後要同肺炎共存一段日子架嘛

梗係唔停得

諗起容海恩話人哋叫佢做共產黨

安心上路

房署有人中咗咪又係繼續運作

港共唔係想低調, 亦唔係存心要用控疫去攬炒, 而係真心廢柴兼無能啫, 你估班藍屍獻班派唔想快D開返關去賺支那人錢?

而家最好係永續疫情, 等支那永續封鎖香港, 將香港呢個反動基地從支那嘅內循環切割出去, 變相同香港戒除支那自由行嘅毒癮

當下年年中歐美日等文明國家開始為國民免費接種疫苗, 到時外國仲安全過香港, 同時港共力推党安法+国民洗腦教育+白色恐怖大清算, 睇吓D港豬會唔會加快逃離香港移居外國先

你想高調既咪比健康碼你囉，你唔理根本就唔會再推到落落去

做錯嘢係咁

我番梗果間公司群組爆發緊都照營業啦

呢張圖勁撚到

咁高調做乜?
健康碼都推緊，準備工夫都做曬

陳雲又中

事但啦 最好爆到一日過千單 再齊齊返工

邊有第4波
3.5波啫

唔爆邊可以安心出行呀

返工啦, 公務員大撚哂咩

等多d人中

又block一件

屌 入面有個肥仔永遠唔戴口罩
仲要講野大大聲驚死人唔知佢無戴咁

師兄好似有好多料爆

應該係啦，有安心出行即係要你出街，唔通整個爛鬼app然後叫人個個留喺屋企咩

係咪成日走去溝女個狗公肥

抗爭撚呢個詞藍撚到
似係高登入面嘅藍絲廢中先會用

有乜好爆 咪又係普通一個狗公肥
肥仔係咁架啦

好驚d 疫情反攻中國

溝唔到啦咩
見佢成日走過去條女都傾計 好似唔駛做咁

高定矮架

睇路阿師兄

先唔講佢office啲嘢
有人確診仲唔戴口罩周圍走播毒
一陣公務員群組

睇嚟佢好乞人憎 個個都知

講嘢大聲到全層都聽到 仲要講嘢無營養
由疫情開始到而家有人確診都唔戴口罩
仲廢過啲廢佬

果個好似未坐正，AI咋

聽講拒絕左

已經11個月，都仲有人驚隻普通流感

唔驚

你個名

笑撚左，做乜講真野呀屌你